place
=====

Наша цель: заработать на MacBook (после обновления даже самая дешёвая модешь с 8Gb ОЗУ)
Наш главный конкурент (да-да, есть): helper.ru - главное его преимущество - он уже запущен и приносит деньги

Используем
Backbone, Node, SCSS, PhoneGap (в папке books ищем и выкладываем материалы по этим технологиям)

Пушим прямо в master - главное правило - хорошенько проверяем, что ничего не поломано.
